TajweedMate: Practica el Corán

Aprenda el Corán y el Tajweed con la ayuda de la IA de reconocimiento de voz


Aprenda la pronunciación y recitación correctas del Corán practicando las reglas del tajweed con la ayuda de la IA de reconocimiento de voz. Tajweedmate tiene ejemplos audiovisuales y funcionalidad de retroalimentación inmediata. La aplicación se desarrolla con amor, paciencia y trabajo duro, implementando las últimas tecnologías y mejores prácticas por parte de un equipo interdisciplinario de profesionales. Sin embargo, el motor de reconocimiento de voz aún está en desarrollo. Nuestro objetivo es mejorar los algoritmos y el entrenamiento con más datos para poder crear un motor más sensible a los errores de Al-Lahn al-Jalee. En el estado actual, si bien es útil, no está al nivel de un educador profesional. Le recomendamos que obtenga más ayuda de ellos después de practicar. Estaremos encantados de aceptar donaciones de muestras de sonido. Puedes activar la donación de muestras de sonido; utilice el cajón de configuración. También puede proporcionar comentarios y emitir informes a través de un grupo de Telegram o correos electrónicos utilizando los enlaces de la aplicación.

Nota: Tajweed no es una palabra inglesa, por lo que a veces se escribe como tajwed, tecvid o tajwid; pero preferimos el que tiene la pronunciación más cercana a la palabra árabe original "تجويد".
Terminológicamente, significa cumplir correctamente cada letra al recitar el Sagrado Corán. La principal evidencia sobre el tajweed en el Corán mismo es el versículo 73:4, que dice "... y recita el Corán con recitación mesurada". En este versículo se prefiere la palabra tarteel para definir la lectura adecuada del Corán.

Nos alegra ver comentarios alentadores de nuestros clientes. Nos gustaría mejorar nuestra aplicación con nuevos idiomas y funciones más convenientes. Por favor, continúe sugiriendo direcciones con sus reseñas escritas.



La aplicación TajweedMate está desarrollada para ser su compañera para aprender tajweed y recitar el Sagrado Corán correctamente. TajweedMate utiliza tecnologías de inteligencia artificial (IA) de última generación para ayudar a mejorar la pronunciación y la fluidez en el Corán. Incluimos lecciones básicas de pronunciación y tajweed para leer y escuchar. Puede poner a prueba sus aprendizajes en secciones de cuestionarios con comentarios automáticos interactivos que utilizan el reconocimiento de voz para guiarlo y mejorar. Además, para practicar la memorización, hemos agregado herramientas para suras cortas que te ayudarán a escuchar y repetir. Agregamos lecciones que incluyen Huruf, Reglas de alargamiento (Madd), Ith'har, Ikhfaa, Iqlaab, Idghaam.

La aplicación se desarrolla con amor, paciencia y trabajo duro, implementando las últimas tecnologías y mejores prácticas por parte de un equipo interdisciplinario de profesionales. Sin embargo, el motor de reconocimiento de voz aún está en desarrollo. Nuestro objetivo es mejorar los algoritmos y el entrenamiento con más datos para crear un motor más sensible a los errores de Al-Lahn al-Jalee. En el estado actual, si bien es útil, no está al nivel de un educador profesional. Le recomendamos que obtenga más ayuda de ellos después de practicar. Estaremos encantados de aceptar donaciones de muestras de sonido. Para activar la donación de muestras de sonido, utilice el cajón de configuración.

Nota: Tajweed no es una palabra inglesa, por lo que a veces se escribe como tajwed, tecvid o tajwid; pero preferimos el que tiene la pronunciación más cercana a la palabra árabe original "تجويد". Terminológicamente significa cumplir cada letra correctamente al recitar el Sagrado Corán. La principal evidencia sobre el tajweed en el propio Corán es el versículo 73:4, que dice "... y recita el Corán con recitación mesurada". En este versículo se prefiere la palabra tarteel para definir la lectura adecuada del Corán.